{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_029245",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42021&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "라마다 앙코르 바이 윈덤 부산 해운대"
    },
    "text": "華やかでありながら重厚な趣を提供する客室インテリアと秀麗な外観デザインで提供されるVIPサービスと便利な生活施設により、最高の休息空間を見つけることができます。 当ホテルは海雲台駅の3番出口から徒歩1分の距離で最適な位置を誇り、駐車は有料でご利用いただけます。 キャンセル規定に基づきキャンセルが可能で、チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00まで可能です。 また、未成年者は法的保護者と一緒に入室が可能であり、追加料金が発生した場合は1人当たり22,000ウォンを追加し、エキストラベッドはスイートタイプの客室でのみ可能です。 歯ブラシと歯磨き粉はホテルで提供され、ドッグセンターやフィットネスセンターもご利用いただけます。 スーペリアダブルとデラックスツイン客室は、大人2人と子供1人が一緒に泊まる場合、狭い場合がありますので、満5歳以上の子供と一緒に泊まるにはファミリー&スイート客室を予約する必要があります。 朝食は3階に位置するaLIVEで提供され、利用時間は午前7時から10時までです。 朝食料金は大人27,500ウォン、小人17,000ウォン、乳幼児は無料です。",
    "QA": [
        {
            "question": "このホテルの場所はどこですか？",
            "answer": "当ホテルは海雲台駅の3番出口から徒歩1分の距離にあります。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車は有料でご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "キャンセル規定はどのようになっていますか？",
            "answer": "キャンセル規定に基づきキャンセルが可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00まで可能です。"
        },
        {
            "question": "未成年者は一人で入室できますか？",
            "answer": "未成年者は法的保護者と一緒に入室が可能です。"
        },
        {
            "question": "エキストラベッドは可能ですか？",
            "answer": "エキストラベッドはスイートタイプの客室でのみ可能です。"
        },
        {
            "question": "歯ブラシと歯磨き粉は提供されますか？",
            "answer": "はい、歯ブラシと歯磨き粉はホテルで提供されます。"
        },
        {
            "question": "ドッグセンターやフィットネスセンターは利用できますか？",
            "answer": "はい、ドッグセンターやフィットネスセンターもご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "朝食はどこで提供されますか？",
            "answer": "朝食は3階に位置するaLIVEで提供されます。"
        },
        {
            "question": "朝食の利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "朝食の利用時間は午前7時から10時までです。"
        },
        {
            "question": "朝食の料金はいくらですか？",
            "answer": "朝食料金は大人27,500ウォン、小人17,000ウォン、乳幼児は無料です。"
        },
        {
            "question": "スーペリアダブルとデラックスツイン客室は子供と一緒に泊まることができますか？",
            "answer": "スーペリアダブルとデラックスツイン客室は、大人2人と子供1人が一緒に泊まる場合、狭い場合がありますので、満5歳以上の子供と一緒に泊まるにはファミリー＆スイート客室を予約する必要があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 365,
        "QA": 455
    }
}